【必須還手】唔好再忍班藍絲

次次打撚完人都一定有狗護送
下次再咁樣真係唔好再成碌木咁比佢地圍毆
一撚定要還拖
一人一腳執雞咁對返班藍絲
還撚掂最後都會比班狗護送
索性等佢爆撚晒缸
出返啖氣！

但你還手就會比人拉
630唔係未試過
一定要有遮陣義士保護先得

佢打你, 佢有狗護送
你打佢, 啲狗只會護送你返狗屋

睇清楚附近無狗先好還拖，唔係實拉你唔拉佢

執雞咁人群中伸佢一腳
出返啖氣都好呀

啲仆街一定告你傷人。 之後狗隻做證人

大家快D同大波MAN進行激情對話啦

你真係on99

係依家咁嘅環境
啲狗點都會搵野砌鳩我地
比人打唔還拖啲人見到唔會心痛
點都要還拖啦！

企定定比人打仲戇鳩

還你老母 直接打鳩佢先啦 一人一腳踢完即走
啲狗拉得邊個

咁又唔好
佢打鳩你你還拖合理過你主動打柒佢

咪撚on9啦

洗撚同班廢佬警犬講合理咩

大波man條撚屌講到咁
聽日比人打仲唔還拖有咩意思

企係到任由班藍絲廢老打撚到七彩
最後比狗護送走先戇鳩啦

真係要還拖 反正最後班藍屍狗同5毛狗都會話係後生仔錯 正式同佢地鬥勇武算啦 唔好再成日話民意 無用架 係奶共就奶共 係有腦既就有腦

各位要記住
無論我地做乜個班藍絲都睇唔過眼
班狗更加想睇我地比人打到仆街
唔還拖等幾時？

不打人 不割蓆 不流血 不被捕 不篤灰

捉佢入人群打

咁好打? 入立法會發夢就係英雄, 同d藍絲嘍囉糾纏徙時間

如果見到手足比人打，一堆人圍過去，人貼人身貼身個種圍。
抽手幾鎚，救走目標手足，立即散水唔戀戰。

多人掩護小眾，佢地耍暗招，我地都唔一定要太光明。

問題係人數要夠多，一兩件做架兩唔夠嫁。

咁樣都得呀
起碼有執下雞打鳩返啲藍絲

有幾個原因唔可以打狗

1）佢地打完人無後果，你打人就大鑊
2）好容易比CCTVB用放大鏡日日loop
3) 聽日係和理非做主導

同埋無cam

光環緊要啲

咁做的話對家一定會起哄，會有咁多人黎搞事，然後我地其他手足再在外包抄多一圈！

佢地收左錢可能係惡啲，但人數一定唔夠我地多
唔好怕，到時咁多人圍住一齊，一定好eye catching
好快會有更多人注意到，手足、記者、黑狗都會出現
班人黃左就唔會再出現，反正佢地出現左就有錢收

記住唔好戀戰，手一定要還，打番佢地一拳我地就瀨野啦，要用腦制服藍絲，令佢動彈不得先為上策！

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

聽日記得開遮保護自己同手足，俾太陽曬傷就唔好啦

推

唔好意思阻一阻大家
我整咗啲光復屯公長輩圖
希望大家可以幫手share比身邊嘅親戚朋友

我冇嘢講

淋佢水，唔使動手

好想將d雞蛋逐隻逐隻咁掟落大波man對波度

捉到先算

圍佢係人群中間保護佢先

如果鏡頭後呢？

圍住佢再打，多人出面就睇唔到

要佢唔敢再出
反正依家D差佬咁忙, 有排佢地查

咪傻
佢地曬鳩納稅人錢鳩拉你地返去鳩告
好多法官都屌鳩呢種行為
但佢地就係要鳩拉鳩告以權去定罪

5年前
藍絲打鳩我地 我地冇還手！

5年後今日

都係比人打

聽日一定好曬 記得每人拎一把遮

真係唔好再企定定比人打
大佬呀比人打到爆晒缸仲忍

有遮沒記者就大家識做

帶定遮！

其實雨革都試過出手還拖
不過係成班一齊打
最後冇人被拉

人鏈開遮陣先好開波

認真，出得去都係手足，天氣咁差開下遮，遮埋隔離都好正常，咁一人開一把遮，遮埋啲藍絲老人家，咁人多有碰撞都好難免⋯⋯

一定要小心老人家嘅安全，你哋知佢哋唔禁撞，一定要小心

黑驚唔係要拉晒所有人
佢只需要搵1個最易拉嘅嚟祭旗
就做到殺雞敬猴嘅效果

執雞 Hit and run

開遮
大家記住

唔好拉入人群打

各位記住
比佢地打係唔會有人可憐
咁點解唔還拖
佢地咁兇狠就係因為知道你地一定唔會還拖
以牙還牙 以眼還眼
等班藍絲唔好再咁癲見人就打

記得開遮

呢樣真係
係香港人唔知話咁純定傻閪好

警察護送嘅陣仗
仲勁撚過習近平訪港用 G4 護住架車

唔aggar

拉入人羣中間成班人圍住佢黎打，打完即走，佢拉得邊個認得邊個，先撩者賤，佢就係睇死你唔敢還手先夠膽玩野，打佢幾次識驚肯定唔敢再黎

開遮啦，咁大太陽

比人打都唔撚還拖,做懦夫做得耐?

我腳長佢走埋黎踢到我隻腳
然後就自己扑街
拿 我無侑佢嫁 佢仲踢傷我隻腳添
各位有長腿既巴絲們係時候show出黎比人欣賞啦

見機行事

保護好自己身分可以試下

外國應該一早比人捉入人群分屍

包到咁冚
萬一比佢地打
還拖真係一定要做

一定要比班垃圾廢老知
我地依班後生唔係比你地任砌唔還手

冇嘢嘅

班撚樣廢老冇嘢輸

師兄你大撚把前途

....
班仆街老嘢攞完生果金綜援就北上做老細
一係過大海玩兩手

我哋交稅就係接濟班咁嘅撚樣

.......
唔係唔還手 係點撚樣組隊搞掂佢
真係一Team人做低佢
下次大家埋位開團戰嘅時候
要cover下
講緊lol

就算唔打都要101制服佢
用索帶綁起佢

我地忍耐真係等於助大佢地對拳頭

咪煽動人打爛仔交

幾百個鏡頭影住

咩居心？

開遮

嬲

唔好一時意氣

收皮啦捉鬼敢死隊,連自衛都唔撚比?
番去做X Japan啦柒頭

混亂中people stepping people係咪犯法？

注意

五毛玩煽動
你係咪想害死聽日個搞手？

人哋要付刑責！

咪撚煽動打人啦 對件事無幫助
人地出手 我地將佢制服就夠 如果班狗keep住放人 文宣就可以做野煲大佢
咁先係上策

有人淋不明液體襲擊示威者，有長遮隨時開遮保護咁多位同行者，同時要大聲提醒「小心不明液體」。

但環境咁混亂，隨時會碰撞到不相關人士，同埋會阻擋咗鏡頭，有啲咩意外真係好難追究

所以歸根究底都係要班藍絲/不相關人士唔好騷擾我哋呢班和平示威者，對大家都危險

係，大媽玩不明液體好恐怖，遮陣

今日有手足俾人拉都係靠人多圍住黑警就救得番

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

唔好再俾建制派霸哂啲議席！
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團！
行出第一步拒絕自動當選

有無法律撚

其實做低件廢老對成件事冇幫助 上面巴打講得唔啱 唔好一時意氣

前面開遮,專擋藍絲鏡頭,後面手足趁機做野。前面手足格實班友,後面的手足就去驗下d遮骨實唔實,搥下把遮咁好喇唔得就用手撥下把遮檢查下係咪穿窿~~

咁多人遮後面係邊個,我鬼知呀!

贏咗場交輸咗場仗
未係還拖嘅時候，請相信我哋好快有得還拖

你還拖嘅人多過警犬咪無事囉. 問題係有無咁多人還拖

認同樓豬

學佢地跑走

俾佢打完一定要死捉住佢報案！
再唔覺意踢佢兩腳

讀書時有冇學過打交？打交果時梗係一個人打，幾個人捉實對家同時勸唔好打啊唔好打啦，其他人圍住，之後再補多幾腳。

打！

警黑合作 咁快俾人放返出黎

點解仲要忍依啲仆街？

如果有人搞事 嚇到其他遊行人士推撞 佢又跌咗係地下 不幸人踩人 踩到佢重傷或死亡 算唔算意外？

可樂加萬樂珠

圍住目標
大叫開遮
內圍巴打KO
唔好比伸入黎影
打手消失係人海入面

唔好搞倒個搞手呀

屌你老母呀班手足比人打到爆江呀
仲文宣你ON撚9架?

一早要，下次見到冇狗冇機影住實還拖

一陣間你打完你走咗
搞到隔離嗰啲走唔切嘅畀警察搞㗎咋

比人拉口罩比狗就到咪又係拉
所以唔明點解唔還手

兄弟爬山啦 做自己認為岩嘅事
今日見到圍屯門隻鬼嗰陣真係好正
人多人多人多，開遮，震鏡頭

還掂你畀人打永遠都係拉受害者
點解唔送番拳畀佢？

所以咪話制服佢囉
我夠唔想手足受傷啦 但係唔代表我地就可以濫用私刑
我都明大家好嬲好激氣 但係都想大家可以理性番少少 當我地屌緊班黑警打人嘅同時 如果我地同佢地做埋一樣嘅野 咁我地同班狗有咩分別
我都知你地未必啱聽 但係大家諗下啦

第一日落黎香港? 就算日常生活 你俾人打先 跟住你還手都係告2邊打鬥

好似冇人記鬼有市民拘捕權 第221章 《刑事訴訟程序條例》第101條?
拉左人可以直接帶去裁判處 唔洗比班狗有機會放人

真心 企定定比人打佢放人既話就寧願還手
一齊拉就一齊拉 最好周圍既人開定電話錄低成個過程
一齊拉你一係就兩個一齊告一係就兩個私下和解
如果有晒片班狗唔告既話你可以私下告
刑事唔係佢地話唔拉就唔拉
同埋打交就算比人告都係判社會服務令
班狗要玩就玩大d 佢如果偏私就自己去報案等佢地做多d野

咁你地要個畫面唔撚咁肉酸
比人打再還拖有乜問題？

1

學野啦

社會服務令有案底架
唔好咁樣害手足啦
廢佬唔死大半世 難聽講句爛命一條
後生仔唔會搵自己前途同佢玩
如果人地唔同你和解又如何?
一齊上court就好unfavourable

小心陣中有鬼影大家打人

要有掩護

高招！

快閃拳隔山打牛, 之後人海檔隔, 閃人

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

幾千個鏡頭影撚住呀on9

還手

到依刻仲驚案底唔案底就乖乖地坐係屋企涼冷氣啦
依家講緊連趕大媽走依d唔係政治示威都比人打呀

老實講句 真係驚有案底

佢地係炸藥筒
唔好亂黎

只會傷到你

佢死左 你變謀殺

點對付無恥之人？
就係比佢地更無恥

sorry 㩒錯負皮

其實如果班廢老淨係得把口鳩噏嘅話其實根本唔使理佢地，反正班attention seeker見到有人鬧佢地就越high，嘥鳩我地口水同心力
但俾人打就唔好唔還手咁蠢豬啦
出師有名，自衛無罪
記得要拍片保護自己，唔係就好似中環碼頭嗰單嘢咁隨時俾狗屈謀殺

有關合法自衛參考資料
余若薇：「自衛」這個概念來自普通法，定義一般可以在法律案例上看到。這個概念主要是適用於涉及傷人的案件，例如謀殺、誤殺或毆打，法官在判案時通常會看兩個條件：第一、當事人是否需要用暴力；第二、當事人所用的力度是否合理和相稱。如果這兩個條件都符合，而「自衛」這個抗辯理由可以成立的話，當事人是可以完全無罪的。

詳細分析：

左右兩邊向行人路開遮保護

岩呀屌你老母 睇你捉得邊個 打完既走 後面補上
再打 再補 不停loop
5年前到依加都比人打得多啦 仲和理非非
今日眾目睽睽 藍屍廢佬打完人 黑警護信佢上的士
咪撚再信班狗會拉人啦
有咩事千祈唔好撚打鳩人呀 我唔係鼓吹你地犯法呀
但要好好保護自己 人多唔小心撞撚到佢仆街就唔好啦

Ching開個post比啲手足睇 聽日執生啦

帶齊四寶，自然會有愛與和平。

聽日係輸出革命唔係驅蝗

畜龍係點拘捕人嫁

同一個道理姐

屌你老母 你食撚屎啦
你咪舉高隻手 企定定比人打 話無還手囉

你呢啲撚樣咪撚拉住人添呀 打撚鳩埋你呀柒頭
你想比人打你既事 但你唔好阻止人還手
不分化 不割席

齊心就唔會俾人捉到你，一人被拉全家出動

阿sir我要報案 我係目擊證人 我有野講

聽日如果有手足比人打
第一時間上前保護
伸返班藍絲狗幾腳
唔好再戇鳩鳩比人打再目送出手嘅仆街比差佬護送

聽日大波man條廢柴講到明佢班垃圾會著黑衫
大家小心

我又冇話企定定比人打
只係改一改個字眼成件事合理好多
就係唔好用「還手」
你用「自衛」成件咪合理哂
至於你點自衛法 就冇人睇到喇

我懷疑你係何君堯

以武制暴係常識吧

藍絲要人多圍住先影唔到 人多圍就中至下咁樣送中

「教學」點樣令差人唔放犯

記得即場告藍絲暴徒

「教學」點樣令差人唔放犯

告藍絲先係皇道，你一還手一係就兩邊一齊告，一係就原告變被告
要班狗瘋狂開file

講真班我怕打撚死班老野/打斷佢地骨頭

收到

可唔可以用101拘捕令？

其實大家一直都知既..
問題係..

班藍絲理撚得你
見你唔還手就砌多幾嘢
佢地同班狗一樣欺善怕惡
仲做木人樁比人練拳？

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

唔好被點相
保護自己

所以和理非遊行都要帶口罩，變數太大，你還完拖都可以入返人群

自己汁生啦

叫人唔好還手個班
有無諗過終有一日你自己不幸比班撚樣圍毆
旁邊啲你所謂嘅「手足」起條人鍊
把口大大聲咁話「打人！打人！」
你就比人打到仆街
你班「手足」就幫打鳩你班友騰出更多空間起鳩你腳
跟手班差佬一到就護送打鳩你條友走
你就仆街啦爆撚晒缸仲要比咁多鏡頭影低你個狼狽樣
你班「手足」就跟住班差佬繼續叫口號

根本次次都發生緊同一樣嘢
但係就無人還拖
五年啦仲要做木人樁比人打不還手罵不還口
以為唔還拖旁人就覺得你地好乖好純
比人打到牙都甩咁滯剩係流幾滴淚就算

醒下啦你班友

開遮陣囉

打乜打 和理非嘅回合唔出手

岩

當警察拒絕執法, 平民唯有被迫私刑解決

你對家唔係咁諗

再者，你打完肯肯定會被人拉，啲藍絲唔會，捐人五十，自虧一萬，不了

中途警察要求接管可以點

損
自膠

屌 呢個comment好撚2014

s101(5) 話如果有警察就必須要交比警察

不過起碼可以用s101制止左佢繼續打人先

佔旺比人打到爆曬缸都無人幫，宜家好多嘢都要一齊做先例，幫香港醫潔癖，變成常態就個個都識還拖，要驚嘅係對家

兄弟你想點爬山我唔理你，聽日行重點在和理非，鏡頭前請勿壞好事。

即係又放人
邊可能拘捕完暴徒再送去裁判處而又唔比香港公安見到

pish!

各位真係要醒
唔好再比人打到爆缸仲戇鳩鳩咁
只要一還拖
對家啲垃圾廢柴就唔會再咁放肆
我唔想有日見到啲仆街廢老藍絲放肆到非禮女手足都無人幫

圍個圈開遮打

一人一腳伸鳩佢老母臭閪上五寸下五寸就啱

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

保護自己

同班時日無多嘅廢老打 會比狗告毆鬥 攬炒冇著數

你食屎啦

最重要係遮監控，遮狗視線，
所以一定要大家都識玩至得，
起碼有幾十年圍圈同開遮先夠密。

希望大家覺醒
比對家睇通你唔敢還拖
係人行過都可以埋嚟打你兩巴
然後由狗護送離開再搵金主攞打賞
你地只能夠上網出post屌狗

無撚錯
還拖就專攻下半身
起碼唔會打撚死佢
最多斷腳
個班冚家鏟嘅嘴臉大家都記憶猶新掛
執雞伸手足一腳個條臭閪師奶個死人樣你地唔會忘記掛

唔好呀唔好打人呀
普通襲擊初犯罰款大拿拿五舊水架！
一年後無再犯攞得返

發夢唔小心撞到人，跟住Ｄ人唔小心踩到條友

要還拖唔係問題，但唔好到最後人拉，益左班狗賊。

我一直都好想知，如果石房有，周融，高達斌，傅振中，李偲嫣，陳靜心，新義安，和勝和呢啲嚟踩場時鑊鑊都比人圍圈打到豬頭咁瞓响地下嘔血，後面仲會唔會掟唔掟錢搵佢地做嘢。

記住，佢地有錢搵係因為你地唔識玩個遊戲，鍾意企响度比人打然後求警執法。

有冇諗過整爛佢地條褲同底褲？
冇褲著既話佢地唔會敗走完仲留係到，仲可以即場幫佢地露械

反對

支持

重點釘實話組團打手足條友
呢條保安狗好撚煩

我地又唔係暴民 唔洗打嘅
緊係要制止對面想打人啲人啦
制止個時咁多人制止有啲咩肢體衝突就在所難免啦
最緊要係一邊嗌唔好打一邊制止

制止暴力犯法咩？

俾人影著唔好還拖, 大叫"我要告佢"先係上策
我地要令其他淺藍絲睇到克驚同政權既不仁
如果還手只會令支持者再減少

利申 支持衝立會, 不支持傷人

柒婆係睇緊我地幾時範錯, 一錯佢就會撲出黎勼叫

唔犯法 但係唔抵
俾人打還拖 = 爽
俾人打唔還拖 = 令淺藍醒覺

屌你老母 人多點都贏啦 大波man呢家唔淆你地啦

大嗌開遮 然後主動阻止廢老襲擊

在法律上 打人 或者還手都唔會係自衛， 香港冇自衛法， 你還手一係就高你公眾地方打鬥或者普通襲擊罪所以盡可能都唔好還手 就算還手都揀啲冇cam嘅地方最好

一見到有人打人，就要即刻同現場警察報案，如下: 阿sir，我要報案，我親眼目睹邊個邊個(指住打人嘅人)打人，我要報案！
咁樣，警察就一定要做嘢！
其他人一定要影住現場，最好做到影到警察冧把影住打人嘅人

唔 好 做 暗 角 柒 狗

其他人要幫拖擋住d狗 唔比佢拉人

藍絲鐘意打人邊度㗎？點樣打？用咩打？
如果藍絲嚟打你，你走，藍絲會不會追？警察會跟住追？

我地唔還手都比人拉喎...